［求置頂］128記得黎維園攞黑警大核彈

話說一直以黎有班人做緊一個黑警大核彈
就係 黑警濫權實錄

由6月到宜家嘅警暴一直紀錄低 仲有唔同語言版本
中文-

英文-

日文-

法文-

Telegram channel -

近日有好心人印左一堆卡仔 size岩岩好放銀包 比大家放係身邊日日scan 一下 每日狙擊住班黑警

當然 仲好適合比你老豆老母婆婆公公爺爺嫲嫲阿叔阿姨呢啲上一輩 比佢地睇清班仆街有幾咁痴線
佢話支持警察嚴正執法？隊張比佢嘆下 同佢講睇左佢 下個到你

所以聽日會有班傻仔係維園到派派派派派 希望你地到時做好心攞番張 唔好等班傻仔成碌木咁企係到

攞唔到？放心 可能係出下街去下黃店 有日會見到呢
以上加送poster版比大家印出黎周街貼
彩印版

黑白印適用

另外佢地招募緊韓文巴同法文巴 識韓/法文嘅巴絲可以幫手翻譯嘅請入channel聯絡台主

推

推推

十推

一推

二推

三推

四推

五推

六推

七推

留名等日文version

八推

九推

有wechat 啱曬佢地👍🏽

唔使等！已經有

求幫推

試派過一次 好多長輩用android 機得we7
幫推plz

咁早瞓咩

召喚連登仔

幫推

正呀

P牌推唔郁

推呀推呀推呀推

推一下

辛苦晒

推兩下

推三下

(下圖為天水圍14歲少女被藍絲圍毆)

Send 曬比你啲親朋戚友

STAY ANGRY 推推推推推推推推推

㩒爛左個推制

推郁個post辛苦過整個實錄幫下手

push

幫下手推就唔會辛苦

推一

推到黑警死全家

黑

警

死

全

家

［12.8］今日除咗係抗爭半週年，亦係香港保衛戰爆發78週年

派畀記者 外媒！

Must呀 隊曬比外國佬

核彈核彈核彈核彈核彈核彈

炸撚死班黑警

點解冇人入黎

推推推推推推

又話好嬲嘅香港人

612

721

831

101

114

推上熱門得唔得

人呢

人人人人人人人

冇人...

得我一個推

冇人想追究黑警了？

好眼瞓呀

128

推下啦

聽日見

今日先岩

巴打好有心

p牌推

推呀 聽日見

推你

好呀幫你推

支持

Push

多謝你呀

推下先

好橙呀

大大力推

ppp

ppppp

add oil

p

求下大家推啦

點解冇人推嫁

仆街啦 1000張要攞黎墊煲底啦

推下好唔好

幫推
永不放過香港警察班冚家剷

习曱甴支持

推啦

不能只有我看見

今日兩點維園見
記得帶暖包 著雨褸
防水保暖為主

屌你好有用

幫推 128 128

推到上熱門

辛苦哂！

Tui

加油 你既努力 大家有目共睹
🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
最緊要全世界睇到

早晨

做咩屌我

維園見

推呀推呀推

快啲入黎

有野攞喎

連登仔見唔到幫推plz

推唔郁嘅屌

推爆佢plz

點解冇人理我

啲9題都上都熱門

推推推

入黎推一野送林鄭j圖

求大家入黎

熱門左啦！

推呀

屌

好有心 多謝手足

快啲幫手推就夠

講左送嫁 攞番去j啦

推

j圖就不了

整左個我阿媽都睇得明嘅「黃色經濟圈」文宣：

辛苦手足

冇得避比張冇咁勁嘅你

岩岩入完彈 送完再入

多謝

幫推一下加送政壇女神s閃卡

多謝 比對腳你玩

想打丁快啲入黎

送對黑絲腳比你硬番

有野送呀

快啲推推推推

多謝巴打 好人一生平安

睇你好期待 慢慢玩

J左？正？

入黎入黎入黎

求下大家出黎啦...
呢幾日我推文宜推到連登同facebook都禁左我言....
但都唔夠100萬同200萬果次推到個個人都知....
大家幫下手啦…
airbdrop又好， facebook又好，ig都好......

快啲推啦

山區學童實未見過咁好j的一雙腿

屌不

很想要吧

有睇呀 周圍都見到 一陣見！

起身

如果屌完有狗死
同我預備一千粒偉哥

乜尼

岩啦推啦大力啲

巴打咁重口味

核彈 㩒入去睇下

送美腿一對

個波大唔大得過你粒瘡

又要入彈 等我一陣

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

tui

絲打都j出血

正唔正

換衫完 一陣再送